黑警濫捕日本記者, 係咪唔比人聯絡領事?

正常應該聯絡領事
而家要靠日媒放風先知

如然屬實, 黑警已經違反國際法同埋國際關係基本準則

分分鐘殺埋變浮屍

德國記者話黑警恐怖過ISIS

77事件2.0

殿，こちらへ

庫爾德軍人都係咁講

而它不知道法律

支那訓練出黎, 你估流.

捉走做人質，人質外交？

日本媒體快訊報導，一名在香港的日籍男攝影記者疑似遭香港警方逮捕，日本駐香港總領事館人員正在查證消息是否屬實。這名日籍男子曾拍攝港人反港府的示威活動照片。